點解香港人咁鍾意做cardio、節食 ，但唔興做gym增肌

明明瘦到成條柴咁仲要成日跑步 踏單車 行山
減肥就食少一餐/唔食飯
其實咁樣會營養唔均衡同埋個人會好攰
講真做下肌肉訓練 少少帶氧
都已經唔會咁易肥同反彈

有咩天災人禍 佢一定長命過你

我之前就係成日跑步
10k跑到43分鐘
雖然比其他人係慢
咁又點 但係無乜肌肉
睇落去好似排骨
所以覺得增肌重要啲

香港人都叫唔興？
gym room 多人到仆街wor

而家GYM 撚好多喎,
反而係好多GYM 撚唔識減體脂, 練出黎既線條唔靚

題目改做港女先正確

呢幾年興健力唔理身型

人地真係純粹鐘意 跑步 踩單車 行山 唔得架咩？
做哩d運動一定要為左要減肥先做？

輕輕鬆鬆做下運動，純粹想減下壓唔得？
只要身體健康，瘦到成條柴有乜問題？

就算真係減肥做哩d運動有乜問題？ 只要work同埋可以持久就係好方法。

減肥就食少一餐/唔食的人 就一定係有問題？ 有無聽過168斷食？間歇性斷食？

長跑食得唔夠蛋白質 會好易燒肌肉

我都係做deadlife squat 多
其他都做 但中意做大重量

好少做多過5下
第六下氣喘

已經多撚到迫爆gym,
你地咪撚再叫人黎啦好嘛

叻啦叻啦 知你識增肌啦 好未？好有優越感？
人地跑步行山cardio關你撚事咩？
係都要叫哂d人黎鳩坐鳩玩霸哂d機你安樂未？

我好廢
Deadlife 120kg 3rm
加多5kg 已經爆 得返1rm
而家gym room停咗無得練淨係玩resistance

啱啱squat到三餅就停尖

Squat 我好廢 得2餅
其他動作可以係屋企做
但係大重量真係除咗gym就冇

練到成身肌肉咪又係俾人秒殺

其實係香港地細少地方做

睇到啲Keto撚因為心血管疾病早死就真係覺得自作自受

淨係識跑有咩用 有舊石扎住你條女你無肌力拎唔走你都玩完啦
同埋做尖有玩BIG3係會練埋cardio

不如問鍾意羽毛球既人做咩唔踢波
問鍾意肥西既人做咩唔揀身材好既人

個人喜好關樓主撚事咩

行山點會操唔到肌呀？
行完唔食野先操唔到姐
好多傻尻都覺得行山操唔到肌

主要睇你點食野 行既速度

連登而家連香港人做咩運動都要管埋